Sel 28mal Nowembril 1872.
Tullid köik kohto liikmed kohto maea jure kokko ja kaeptust ei tulnud ühtigi ette selpäwal koos ollid
kohto peawannem
Jaan Walg XXX
abbimeh: Hants Reinmann XXX
Karel Steinberg XXX
